有無人留意西甲 Eibar 伊巴？ 深陷降班漩渦...

呢隊波出名當年14年升班西甲，因財政規定一定要過某個預算金額...但因為小型球會無咁大力財力原因而大有可能要即時降班

有球迷幫手公開集資，最後世界各地有超過45名小股東幫手集資渡過左！

升班後，試過炒皇馬3:0，涯到今年.... 而家包尾.... 唉

2個日本仔踢成點?